大公報變咁免費報紙？

今早一落樓，見到有人派免費報紙，嘩，大公報，頭版一大頁廣告，話乜柒見醫護停止罷工，齊心抗疫

不嬲都免費

咩人睇大公
我做過中資佢地睇蘋果

係咩?但我見7仔有得賣

嗰d咩香港仔
我攞黎墊我隻狗all屎

記得以前中學逼我地訂大公報

黨媒當然喺呢個時候發揮全力抹黑作用啦
但問題係有好多藍絲今次都屌政府

香港仔,晴報
垃圾中既垃圾

有收費版, 有免費版.

點逼？你唔比錢點逼？

唔好理咁多，拎哂佢先啦！